\input{../../../main.tex}

\begin{document}
\teachermode\tagsmode
\printtrue
\printtask{

	\setphysstyle{ЛФШ 2022}{Динамика допы}{10  класс}

	\libproblem{rayon}{2015-10-2}
	\libproblem{russia}{1985-10-1}
	\libproblem{rayon}{2012-10-1}
	\libproblem{okrug}{2007-10-1}
	\libproblem{kozel(1992-2001)}{10.51}
\task{
	Лёгкая нерастяжимая
	нить, длина которой $l = 30$ см, одним концом закреплена на дне цилиндрического сосуда, а другим привязана к маленькому деревянному шарику. Расстояние между точкой 		закрепления нити и
	центром дна сосуда $r = 20$ см. Сосуд начинает вращаться вокруг
	своей вертикальной оси. Определите угловую скорость $\omega$ вращения
	сосуда, если нить отклоняется от вертикали на угол $ \alpha= \frac{\pi}{6}$.
}
	\libproblem{city}{2000-10-2}
	\libproblem{city}{2006-10-1}

}
\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
